---
title: VyprVPN商用
date: 2020-03-03 12:21:18
---
全球领先 - 最安全的商用VPN
Group 8
商用VyprVPN
保护您的商务沟通
Icon
多用户管理

Icon
全球业务服务器

Icon
专门的客户经理

获取免费试用版

每年$299.00起

Group 44
VyprVPN企业云版
掌控您的网络
Icon
专用IP地址

Icon
您自己的专用服务器

Icon
快速而简单的配置

获取免费试用版

每年$349.00起

谁需要一个商用VPN？
Travel
出差的员工
World
远程工作人员&异地员工
Newspaper
新闻记者
Lightbulb
企业家

我们评估了几种 VPN ，很明显 VyprVPN 是市场上最好的服务。这是唯一一款可靠、界面友好、快速的企业用 VPN 。

OTHER CUSTOMERS INCLUDE:





Quote
Business privacy
您工作中的网络隐私和自由
VyprVPN为你生意中的员工和业务提供互联网隐私，安全和自由。使用一个商用VPN，能使你的连接保持安全，无论是使用电子邮件，聊天，共享文件还是访问网络资源——不管在或者不在在办公室。VyprVPN商用版也是生意中的无限制访问重要在线业务的工具，不论在世界上的任何位置。

获取免费试用版

Icon security
所有员工的安全网络连接
当员工出差或远程办公时，确保商务沟通保持私密和安全。

Wifi
放心地使用Wi-Fi网络
使用公共Wi-Fi网络而不用担心黑客窃取或者拦截你的信息，也不用担心网络提供商查看您的浏览历史数据。

了解更多 →

Restricted
在中国或其他被限制的国家访问您的商务应用。
保持不受限制地访问诸如VOIP服务和谷歌应用等工具和信息，而这些工具和信息在中国等国家因为地理限制而被封锁。

了解更多 →

Clay White
VyprVPN企业云版
VyprVPN企业云版是一个易于使用的云VPN，提供您对网络的完全控制。享受商用版VyprVPN的所有优势，外加您的专用服务器和专用IP。配置快捷、容易，所以你可以在几分钟内启动并运行。

了解更多 →

获取免费试用版

针对商业特性推出的VyprVPN
Combined Shape
简易的用户管理
易于使用的帐户管理的管理界面。添加或删除用户和控制访问与管理员或用户权限。

Group 13
适用于每个设备的应用程序
VyprVPN为各种平台和设备提供简洁优美、易于使用的应用程序，包括Windows，Mac，Android，iOS和电视。

了解更多 →

Group 13g
惊人的VPN速度
我们为VyprVPN宽带连接设计了最高水平的速度和安全能力。

Icon encryption
Chameleon™ 突破VPN限制协议
除了PPTP、L2TP/IPsec和OpenVPN以外，我们的Chameleon™技术会争夺元数据以阻止深度包检测(DPI)、VPN封锁与限制。

了解更多 →

Group 13b
专业的客户经理
商业帐号的VyprVPN会有一位专属的客户经理帮助您快速满足您的业务需求。同时我们还提供 24x7x365等级1 &等级2支持，并能获得网络工程师对于任何服务问题的快速回应。

Group 13c
您的数据。我们的服务器。没有第三方。
与竞争对手不同的是，我们的服务器、DNS、硬件以及网络100%都是由我们拥有并进行管理，以确保为您的公司带来最高水平的安全、隐私以及服务。

Group 13d
无限制用量
连接到任何的VyprVPN服务器随时随地无限制下载的帽子。在不需要额外收费的服务器位置之间轻松切换。

Group 13e
NAT 防火墙
NAT防火墙是您的VyprVPN连接的额外安全层。当您连接到VyprVPN时，它会阻止未经请求的入站流量。

Gf logo copy
受信任提供商提供的虚拟专用网络（VPN）服务
VyprVPN是由Golden Frog，一个全球性的服务提供商，致力于开发应用程序和服务，保持一个开放和安全的互联网体验的同时尊重用户隐私。自1994以来，我们一直是一个注册的网络提供商，大规模提供可靠和快速的性能。我们的方法在VPN行业是独一无二的，因为我们使用VPN服务器集群而不是依赖第三方托管公司。我们有多年的经验，支持大型的，定制的部署在195多个国家的企业，包括互联网服务供应商，电信公司，多服务运营商和企业。

保护您的商务沟通。
获取免费试用版